會唔會有白衫人入B仔打人架

好驚